
                      La pelicula más gamberra de supehreroes,con un humor irreverente,llena de guiños a los ¨¨80¨¨ incluida la estupenda b.s.o.,se nos presenta con un aire fresco una nueva saga de superheroes que va dar mucho de sí.En un reparto muy acertado cabe destacar el siempre eficaz Michael Rooker y se dejan ver tambien por la función Glenn Close, John C. Reilly y Dijimon Honsou.
Empieza a vislumbrase una nueva heroina de la ciencia ficción Zoe Saldana(AVATAR,STAR TREK),al que aqcompaña un nuevo antiheroe con la cara de Chris Pratt al que acompañan Dave Bautista y los robaplanos Rocket y Groot con las voces respectivas de Bradley Cooper y Vin Diesel (para los que vean la V.O).En fin un magnifico espectaculo visual lleno de acción y comedia por partes iguales.
